我以為我會哭 可是我沒有

要堅強